###Разработать консольное многопоточное приложение. Использовать возможности, предоставляемые пакетом java.util.concurrent. Все сущности, желающие получить доступ к ресурсу, должны быть потоками.

***Автостоянка.*** Доступно несколько машиномест. На одном месте может 
находиться только один автомобиль. Если все места заняты, то 
автомобиль не станет ждать больше определенного времени и уедет на 
другую стоянку.